====>   ManagerPacketWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 1
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 6
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de pacotes UL: 2195
---> Total pacotes: 6
---> Média de pacote em UL: 365.833
---> Próximo tempo: 6
====>   ManagerPacketWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 8
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 13
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de pacotes UL: 12841
---> Total pacotes: 37
---> Média de pacote em UL: 347.054
---> Próximo tempo: 13
====>   ManagerPacketWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 22
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 27
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de pacotes UL: 31559
---> Total pacotes: 93
---> Média de pacote em UL: 339.344
---> Próximo tempo: 27
====>   ManagerPacketWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 50
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 55
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de pacotes UL: 69453
---> Total pacotes: 199
---> Média de pacote em UL: 349.01
---> Próximo tempo: 55
====>   ManagerPacketWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 106
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de pacotes wlan ul: 111
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de pacotes UL: 130697
---> Total pacotes: 393
---> Média de pacote em UL: 332.562
---> Próximo tempo: 111
